面對五毛翻牆最佳回覆

有冇咩大陸法例可以quote

覆佢一個字 哦

帝吧

幫你報名參軍

google: vpn 大陸 法例

據「中華人民共和國計算機信息網絡國際聯網管理暫行規定」第 6 條規定，計算機（電腦）信息網路直接進行國際聯網，必須使用郵電部國家公用電信網提供的國際出入口信道。任何單位和個人不得自行建立或者使用其他信道進行國際聯網。第 14 條則規定，違反第 6 條、第 8 條和第 10 條規定，由公安機關責令停止聯網，給予警告，可以並處人民幣 15000 元以下的罰款；有違法所得的，沒收違法所得。

8964

完

唔理

直接upload國徽水墨畫，即刻跳掣

有時佢地係用公司vpn翻牆